★檢測中心無口罩派 市民失望

政府早前宣傳指完成檢測後可獲10個外科口罩。然而今日長洲檢測中心內，完成檢測後市民只獲贈酒精搓手液，不少人大感失望。有長者指，因口罩使用量高，「諗住順便有口罩拎，但得支搓手液，無乜用，係好失望㗎！」

政府啲垃圾口罩唔要都罷啦

俾老貓拎晒

偷雞唔成蝕渣米
藍屍真係好貪心

好多地方保皇組織就係派口罩去氹d廢老做檢測跑數

好多場都派哂口罩啦
俾人深喉撩鼻咳到甩肺
點知得個吉

早前政府宣傳片指完成檢測後可領取外科口罩，然而今日只得酒精搓手液，梁伯伯就坦言十分失望，「電視話有口罩㗎嘛，梗係口罩好過呢枝唔知乜嘢，有好過無啦。」

應該9成都係藍絲
為口罩先去驗

廢老：冇口罩派 蝕曬本！點算？

笑撚死 食鹽多過我地食米
都唔識分邊樣重要
幾個垃圾口罩重要過自己基因資料 哈 哈哈

廢老

唔怕 隔幾日再檢測過
全港檢測站係咪可以任去
藍絲每日去一個都攞一包 10幾個站 都夠用成個月
佢地都唔怕俾人插嫁啦⋯⋯

死廢老唔撚識玩，小小野就排隊，19政府見冇人玩先會加碼加到派$10000先去啦

有無vpn用家瘋狂預約檢測？

鼻都插穿

共產黨靠呃 細路都知啦

lm

邊會咁著數

傻閪

出埋口術氹人做檢測都係得咁少人